Маркетинговая команда тратит слишком много времени на ввод хэштегов.
Давайте поможем им с нашим генератором хэштегов!

Вот сделка:

Он должен начинаться с хэштега ( #).
Во всех словах первая буква должна быть заглавной.
Если окончательный результат длиннее 140 символов, он должен вернуть false.
Если ввод или результат представляет собой пустую строку, он должен вернуть значение false.
Примеры
" Hello there thanks for trying my Kata"  =>  "#HelloThereThanksForTryingMyKata"
"    Hello     World   "                  =>  "#HelloWorld"
""                                        =>  false  
